買樓？鑽戒？

你哋會寧願買鑽戒定係將筆錢儲落買樓度
買樓
買鑽戒

兩樣都買

二揀一嘅原因係咩？

係窮呀